<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="shipping_and_returns">Доставка и возврат</string>
    <string name="shopping_info_text">
        Мы уделяем большое внимание тому, чтобы товары доставлялись нашим клиентам как можно быстрее.
        Вы получите ваш заказ в течение 6-17 рабочих дней с даты его размещения.\n\n
        Подтверждение заказа\n
        После того, как Ваш заказ подтвержден, Вы получите подтверждение по электронной почте. Мы начнем
        подготовку вашего заказа сразу после его проверки. С такимим временными рамками нам сложно изменить
        или отменить ваш заказ, однако мы сделаем все возможное, чтобы обработать ваш запрос.\n
        Обычно обработка заказа занимает 3-7 рабочих дней. Обратите внимание, что это не включает праздники и выходные дни
    </string>
    <string name="return_info_text">
        Возврат и обмен\n
        Если вы не удовлетворены на 100% вашем товаром, то мы с радостью примем возврат в течении 30 дней после получение
        (возврат действует для большинства товаров в новом состоянии).\n\n
        1. Свяжитесь с нашим представителем службы поддержки клиентов, отправив нам сообщение (раздел "Поддержка" в вашем профиле).
        Укажите какие товары Вы хотите вернуть и причину возврата.\n
        2. Упакуйте товар в оригинальную упаковку. Приложите данные о покупке (вложите их внутрь посылки).\n
        3. Отправьте товар, предоставьте онлайн-поддержке номер посылки и ссылку для отслеживания.\n
        4. Обычно возврат денежных средств происходит в течении 5 дней с момента получения нами Вашей посылки.
        Мы вернем деньги в Ваш кошелек или на Вашу карту. Когда деньги будут переведены Вам, Вы получите электронное письмо.\n
        Условия возврата\n
        1. У вас есть 30 дней, чтобы решить, подходит ли вам товар, если нет, вы можете оформить возврат в течение 30 дней с момента получения товара.\n
        2. Товар должен быть возвращен в оригинальной упаковке, и должен соответствовать первоначальному товарному виду, не должен быть подвергнуть стирке,
        глажке или другому использованию. Если признаки данных действий будут обнаружены, стоимость товара не возмещается.\n
        3. Если Вы отправили товар без уведомления службы поддержки, такой товар не принимается.\n
        4. Извините, мы не принимаем возвращенный товар, доставка которого не была оплачена. Мы не возмещаем затраты на пересылку в случае возврата товара.\n\n
        Адрес отправки\n
        Если Вы хотите уточнить адрес отправки или проконсультироваться о выборе ближайшего склада, пожайлуста свяжитесь с онлайн-поддержкой.
        Служба поддержки свяжется с Вами в течении 24 часов.\n\n\n
    </string>
</resources>